everglow第一場live已經唱得咁好, 一啲面都唔畀下某兩隊i字頭廢團

十足十播緊碟咁

唔好睇又唔好聽

因為真係播緊碟...冇開咪都叫live

Music bank開左全咪，首歌咁高音都唱得好穩
新人出道第二個舞台嚟講都幾屈

秒殺傻閪樓主

收拉

識同出道歌 黎首好聽啲啦

中國小姐姐棒棒DER

愛上王怡人小姐姐
愛上中國

跳舞跳到中學生kpop dance cover咁

係中國妹妹頂住下場面

幾個月後仲係到再講

詩炫超正

法國樓主都幾25

mia 好talented
施妍係pd48 做路人
係呢度一樣無乜存在感
不過隊野都OK丫

除左mia之外
全隊路人

王怡人小姐姐呢

以為呢首 上一頁

pd48素顏好普通

牙周牙官牙英牙權刀吊打

拎到一位未?

好多句企係度唱咋喎

mia cool得嚟好qq

mia係幾尾機

詩炫>mia>事撚旦